有得玩fufuying真係中肺炎都無所謂

頂你個肺對腳正撚到

張學友召喚

幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

酸

玩過

下 中肺炎啦你

佢對腳起碼俾廿幾條仔玩過啦

好西正

打飛機會導致抵抗力下降

吮腳指吮到射算唔算打飛機

佢對腳好短

who?.jpg

屌拿星...有冇人睇緊人佢台...正能到

下 唔露腳

鹿仔吊打啦

當d牙bb死?

玩埋deer即死都得啦

佢開Patreon賣J圖

如果玩過佢會中，咁應該有社區爆發

終於

以為fungyingying...

買咗啦

有冇18+睇架

都唔知做呢d女條仔既人咩心態

咪又係有錢 or fuck boy一隻
唔通同你講心咩

唔太熟Patreon
要睇哂佢po既所有J圖係講緊要月供USD50?

所以咪話cosplayer多號都係雞

有無人夾份??

衰D講，USD50仲要月供既話
買其他野好過啦

條女勁撚正啊
more

btw deer chan 仲撚正
大波長腳
樣又靚

可以夾$10

啲相勁正...

可唔可以放一兩張出黎

四十啦

早排佢story先曬有90幾個巴打subscribe佢patreon

錢真係易賺

買左tier2 有冇人夾 留tg

吸佢隻黑絲吸到變肺炎都值

啱啱出左個tier3夾唔夾

原來Tier 3去到USD100

值唔值呢個價呀…

90幾個，一個幾錢一個月？

有無一兩張睇吓先

影下j圖一個月就袋幾皮 仲未計開台乞食

本身佢有4個plan，月費USD 5/30/50/100
唔知佢係咪總之有join月費就count一個人頭

問上面有Join既巴打囉
我就唔會諗住Join啦

有冇巴打可以放一兩張出黎睇下 想知道30usd係去到咩尺度

有冇人有US100 d相好想睇吓有咩驚喜

咁係因為你沉迷叫雞先會咁講

好耐冇去啦

有冇露多d腳既圖呀ching

好想同de牙 瘋狂造愛

睇片即刻劣化左

大家都係雞，我真係睇D牙好過
起碼成個Package都高級過佢

平時D相無可能唔執過先出街
一開台影真人就現形啦

之前無聊入live睇，一睇列嘩左聲，差咁遠

正喎

對眼差咁啲咁囉

睇renee好過

deer都劣化咗好多

好正

電競雞係咁玩法㗎啦

佢對死魚眼唔戴con柒到仆街喎清

賓

有冇USD 100 SAMPLE

著到成個北姑咁

好撚樣衰

北姑黎計算高汁

罅仔

傻仔錢真係好搵

bugfuying

搞個咁既平台 比D話自己裝左貞操帶既潘金蓮呃毒撚錢

20usd都講得過 或者好似摵時潘同email咁既質同量先啦

比成100USD你我寧願去gymroom操大隻買堂之後周圍食女

你係溝到唔使操都溝到架啦
仲要拎我地FUFU同個村姑/肥豬黎比
無錢課唔怕認

好想知100usd有咩睇

樓主日日推 我開始對佢有好感

呢張patreon有冇
好想屌

無見一排雞左咁多

變幻球？

人會長大

賣腳賣乜都好，但有啲嘢佢唔應該做，講就講黃絲愛港，自己就英國最爽，有朋友試過買佢嘢寄咗幾個月先寄到，次次籍口一大堆，無交帶無責任感

雞蟲死全家

使唔使咁講野